絕境之計，李儒焚城

如果港共不惜一切要屠殺市民學生，我請求所有人都不惜一切令佢要負上最沉重代價，絕對絕對唔好參考三國時期嘅火燒洛陽

香港人之絕筆

所有人今晚出黎ready

股市📉20000

人地打斷我地隻手，我地點都要打斷返佢地隻腳，唔可以白白等死

中唔明點解唔開佢老味花，而家係除左紅磡尖沙咀個帶以外既人，平行時空一切如常啊！多區開花起碼要全港一切攬炒付出代價啊！